宜家入機場重要唔要check登機證先入得？

宜家入機場重要唔要check登機證先入得？

要

咁on9